故宮偷步搞網絡？

小弟依家係HKT 做緊GT
近掛聽同事講故宮果到搞緊網絡d野
Ching知唔知故宮係咪已經落實左？
定係林鄭又偷步

Lm想知